覺唔覺U記啲衫高質左

依家成日都係U記買衫，質地又好價錢又唔貴。之前個Uniqlo U系列啲純色短袖差唔多隻隻色都有一件 依家啲長袖純色都係百幾蚊左右又唔係特別貴，又有圓領高領揀 但一句講晒靚仔靚女着咩都好睇

利申: 非打手，金鐘毒撚

係你毒左

唔覺，佢啲顏色冇仔細揀過，冇美感
只係因為普通款，唔會太柒，過得去
但唔叫高質

niko and 同 hare 個啲又覺得有少少貴 唔捨得買太多

冇女朋友，着衫都不雖太型太貴

純色短袖真係差唔多隻隻隻都有件
琴日仲入左幾件靚色hightech純色長袖 好似睡衣質地

我都覺
而家我反而冇著d有牌子嘅衫

D 料差到...

V領呢 去佐邊 做嘜唔出v